其實油麻地社衛建築於呢個位置系咪方便D廢老call完g即刻睇醫生

定還是俾D阿伯驗完身
有事就call g解愁
無事就call g慶祝

系你老母

我發問一個咁嚴肅的問題呢位會員咪撚distract我好不好呢

應該建議起焚化爐，將死廢老一車車咁送入去。

老廟ok多老同

陸高遠

驗完死得安樂啲？